\chapter{Návrh}
\label{chpt:Navrh}
Tato kapitola se zaobírá návrhem nového informačního portálu z pohledu softwarového inženýrství. Cílem je navrhnout uživatelské rozhraní, vytvořit fyzický model databáze, rozmyslet jak bude aplikace strukturována a jaké hlavní technologie budou použity pro implementaci (kromě těch, které již byly rozebrány v kapitole \hyperref[chpt:Rozbor]{\textit{Rozbor vhodných technologií}}).

\input{text/navrh/ui/ui}
\input{text/navrh/architektura/architektura}
\input{text/navrh/databaze/databaze}
\input{text/navrh/backend/backend}
\input{text/navrh/frontend/frontend}